買樓第一步 就加入放題餐廳開始

首先！
當你全家有４條友
一齊去做放題公司
已經可以唔洗伙食費！
做放題起碼月入１５ｋ一人！
１５ｘ４＝６０ｋ一個月！
最好揀ｄ樓下鋪 又可以唔洗車錢支出
但係因為你地平時番屋企都係沖涼睇電視訓教！做放題工時又長！
電費又會少左好多！ 保守估計２ｋ搞掂
６０ｋ—２＝５８ｋ＝月儲５８ｋ
一年＝５８Ｘ１３（花紅）＝７５４Ｋ＝兩年１.６Ｍ 比100K交稅
可以準備上車了
其實我本身都唔想講呢招出黎
驚放題餐廳D工比人搶晒！
但係呢排出街食野見上菜咁慢！
唯有教下你地！希望大家ＷＩＮＷＩＮ雙贏！
我快Ｄ有野食 你地快Ｄ買樓！

紙衰10連奏草倒6xx慢